大家為左豆利是可以去到幾絕?

一年一度豆利是大會

即場拆人情

著件西裝落酒樓扮部長

知客好似多啲，唔知有棍做唔做得

去九肚山丶山頂丶比華利
掃地，扮看崗，扮狗丶豬

夠姣夠索話知你下面兩碌棍啦

財經台

年30都未到,派左皮零,點都要拎返.

各出奇謀......

屌你老母,叫個FRD SEND D長輩圖黎.
一到十二點搭正年初一就SEND出去.
年初二踩上人地度恭喜發財

新年都係要鬧
豆你老母
豆同逗唔識分？

你老母,新年都唔抄牌啦.
汁到咁撚正>?

樓主坐左幾耐 幾年前新年已經抄緊牌
利申 前年初一比人抄